我不會自殺宣言

我不會自殺宣言：

【我不會自殺，有死被自殺！】

請各位巴絲將宣言通知家人朋友！

7/9機場更新 求求大家

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

大家要將這宣言通知家人、朋友、隊友，以至全世界

自推